有無人覺得訓覺好浪費時間？

一直覺得訓覺好浪費時間 訓左又咩都做唔到 但人又一定要訓 所以一直訓到精神岩岩夠維持一日就算

yes

覺 但想早起又會聽唔到鬧鐘響

我一覺都係咁諗，一瞓醒就到第日，無晒啲時間。搞到夜瞓咗十幾年
想改好耐改唔到

係 我即使早左上床都會拖到2 3點

又飲酒

做咩借酒消愁

有人請

每日訓4個鐘

me too
然後星期日瞓死左又冇返一日

辛苦?

一聽到d人好中意瞓覺我就真係

唔知點解覺得深夜個腦郁得快好多，成日4、5點先訓，但自己又一定要訓返8個鐘先覺得精神 成日比屋企人鬧

唔覺得辛苦嘅咁，但星期日唔駛早起，冇校鬧鐘就唔會起到身

差唔多，身體成日係咁易瞓夠就會醒，瞓唔返。

又成日瞓唔著，會成日諗起某個人/出現，就唔敢瞓

覺得夜訓多啲時間用
但其實都係訓咁耐

夜晚個腦load 得快啲

成日上網
鳩流流

好鐘意夜晚既感覺，好靜好舒服

特別想抽煙

朝早d人聲好煩

次次臨訓之前就諗起女神唔想訓

買了一包煙
抽兩根
掉了

凌晨可以食大半包

一到凌晨就好頹

飲咁多訓唔到啦 係咪衰呢